點解fyp未做完前就要3月中present

report 4月 幾交，但眼見好多人份野未做完，仲要作數據就要present 俾 supervior問到口啞啞。

okay

唔滿意咪 quit 囉

讀唔讀都乞食，world war3 is coming ，

M = mother

代表地方的媽媽

樓主我可以幫你填問卷
各位路過嘅大學生
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得
希望你願意花寶貴嘅15分鐘幫手